其實要解決醫療系統問題 只要容許永久居民才享有醫療福利就可輕鬆解決

😃